這是一場長期戰 切忌衝動

呢個係我過左連登之後第一個post
平時都係睇下post就算
但係宜家一定要出呢個post係因為我好想叫大家冷靜d！大家切忌比仇恨衝昏頭腦

今晚又發生左好多事，黑警做得一次比一次過份，大家好撚嬲，我明白。我都好撚嬲，好想d黑警死撚曬佢。但我地宜家最唔應該做既係比仇恨衝昏頭腦，出面有位巴打既句嘢好岩，"心要熱，腦要靜"，我地要諗清自己想要既係咩，唔係為左發洩情緒而去報復對家。

首先我地要知道呢場係一場長期戰，對家背後係中共，而中共掌握著一國之力，我地冇可能一戰而勝，我地係需要慢慢咁捱落去，捱到中共頂唔撚緊我地先叫做贏到。所以我地宜家真正既目的係捱到中共開始覺得香港帶到比佢既嘢係弊多於利，佢先會放過香港。老實講，呢樣嘢我地好難以香港人自己既力量去做到，我地甚至連黑警都打唔過，兩方既武力係完全唔對等，所以靠我地自己革命成功係冇乜可能。

我地唯一既勝利條件就真係要勾結外國勢力，靠外國制衡中共。而家就咁睇美國係最有可能幫到我地既國家，但係要等到佢地幫手起碼係九月之後。

所以我地宜家最最最重要既嘢係保全有生力量，捱到其他國家出手，所以我地千奇唔好死守任何地方，be water唔係得個up字，黑警衝就要徹，避免比黑警拉到。但係！有狗衝上黎拉人嗰陣要救！我地唯一既優勢係多人，見到d狗衝黎拉人就盡量救人，唔好掛住走。你今日救多一個手足，遲d你有咩事既時候就多一個人黎救你，好簡單既數學題。只要夠多人返去救手足就一定救到，始終前線拉一個少一個，再係咁多手足比人拉我地未必可以捱到去勝利既嗰一日。

切忌！唔好只係抱住報復心態去傷害黑警，唔好諗住攬住佢地一齊死就可以解決問題，佢地只係棋子，真正既boss都係後面既中共。我地要明確目標，中共真係好恐怖好識得用群眾鬥群眾，佢係革命起家既，自然一早已經做定準備去避免有人用同樣手段去動搖佢政權，所以佢地先可以暫時佔據上風。

但係呢個已經係香港最有可能脫離魔爪既機會，中共宜家處於最弱既情況，香港人要贏真係要靠今舖

大家一定要保持有生力量，勝利既希望雖然唔大，但已經係我地最接近既一次，再捱落去我地一定會贏。

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
黑警死全家！三毛死全家！做鬼死全家！

tldr重點：要冷靜 勿衝動 心要熱 腦要靜 勿留守 警若衝 要逃跑 人若困 要救人

推